［有電影人支持元朗白衣行動］［電影撚］

據報 呢個人叫Lai Yin Chow 係行內一般叫 周仔/周生

佢係一個電影劇務 平時做野成日拖人糧 又再啲意出少啲錢 自己袋

尋晚仲出post話警察應該學下啲白衣黑社會咁對啲示威者

幫佢出下名先

推